如何正確撚化美容雞?

啱啱識到條女
其實明明唔啱傾 但又要主動搵我傾
我平時除左學生妹會主動approach我之外
都冇乜女會主動搵我
message 傾冇一個禮拜就主動單拖約我出街
佢仲約我星期日一齊去做facial
咁我應該要準備啲咩?

記得帶銀包

你話上完酒店再做facial

帶張冇credit limit 嘅credit card

我準備左帶一盒condom 電話 同20蚊車錢

仲有冇啲咩要準備

美極

Block

電話唔好叉電
唔好講實幾點到 淨係講喺邊度等然後扮出門口電話冇電聯絡唔到佢

有無圖/名？

去左試做facial不過sell我唔到
食野aa
臨走前攬左佢一下
最尾仲有keep住同我傾計

巴打咁熟路

識d 野

抽水～抽水～抽水～抽水～抽水～抽水～

上咗去唔比錢，會鎖你係間房度幾個人不斷要你買plan先比你走，之後每一次上去做就叫你加多次其他plan

呢間？

前排先add左隻
傾左一個禮拜就開始黎料
突然間話近排想去做facial 問我一唔一齊做
跟住比我踢爆左仲唔認
但佢仲約我食飯我講明唔會上美容院
究竟佢想點
出到去會唔會夾住我上去

應該係想繼續說服你上去.試過有條女係身裁幾好.可惜賤過做雞做騙徒

我add果個都係 個樣幾純 估唔到
想睇佢點說服我 戒心100%

除咗直接約做facial 仲有咩跡象分辨美容雞？
想知吓廢事遲啲中伏

會話自己做marketing
不過我果個唔係所以佢未講美容果陣我都只係估估下

仲攬左下咁犀利